Iets begon te druppelen op de vloer.
Hij wachtte even, nog steeds op de kop.
Vervolgens gooide het mes op de tafel, en luisterde.
Hij hoorde niets, maar de lekbak, druipen op de versleten tapijt.
Hij opende de deur en deden op de overloop.
